從前，有一隻燕子飛咗上天

就變咗Sky燕

Ok

好撚好笑

你覺得好笑咩

你覺得唔好笑咩

從前又有三隻蝦 佢地叫 蝦 蝦 蝦

之後佢飛返屋企 就變咗家燕

呢個好笑

飛返去途中 唔小心洩左道氣 跟住就變左薛家燕

...

泄咗道氣之後格硬生咗D 燕子仔 變咗薛家燕媽媽

好低質

唔明

OKAY

感謝讀者竹渕慶提供笑話，將有專人聯絡送上最新笑話書《收風船長》一本，如果你有笑話，歡迎電郵：tailik@tailik.com或傳真：23757566